Q: 
Is it an animal?
Q: 
Can it fly?
A: 
bird
Q: 
Does it have a tail?
Q: 
Can it change color?
A: 
chamelion
A: 
mouse
Q: 
Can it change color?
A: 
chamelion
A: 
spider
Q: 
Does it have wheels?
Q: 
Does it have 4 wheels?
A: 
car
Q: 
does it have 18 wheels?
A: 
18 wheeler
Q: 
does it fly?
A: 
plane
A: 
bicycle
Q: 
Is it nice?
A: 
TA
A: 
teacher
